陳彥霖逝世 16 個月 王婆婆尚十舉標語被捕 警指阻差辦公 仍被扣留

1 月 22 日是陳彥霖逝世 1 年 4 個月，有市民在將軍澳尚德十字路口自發默哀。示威常客「王婆婆」王鳳瑤在場高舉標語，被警方指阻礙行人過路上前勸止。警方指，由於她拒絕合作，警員遂以涉嫌「阻礙警務人員執行職務」作拘捕，被捕女子正被扣留。

警方指晩上約七時，人員巡邏期間，發現一女子在將軍澳唐明街一行人過路處高舉標語，阻礙行人過路。人員上前勸止，但她拒絕合作。人員遂以涉嫌「阻礙警務人員執行職務」拘捕該名六十四歲姓王本地女子。

開心 抵撚死 肯定係貪監倉入面有飯食

#5 肯定？

PS: 特登唔用引用

#4

推

又一件

又偷左邊個巴打acc？

呢個藍絲廢老都幾有趣

還返個acc俾人啦

老人家都攪

你老母肯定貪我碌尻大

咁王婆婆都一把年紀係監獄有人照顧都係好事

你俾個身份證出黎，即刻有人送你入去食下

你畀我屌下好過啦

block撚左先算